［記者入］我點知搞破壞既係警察扮示威者做定其他人做？

一定要問

Push

pish

721

推

留守示威者只有幾十人，警方卧底已經有十幾人，有男有女，大部分是強健的男性，難道警方真係冇煽動或做過任何非法行為？

警方煽動暴動

PUSH